您班蝗狗半場黑我地一樣紅牌贏唔到🤔

馬狗打人先比人掂一掂又扮掉

馬些路 人稱君子馬 有華尼托精神助力

加上自己獨有嘅插水技巧 完成咗一次極高難度嘅踢人插水
影帝再現？馬些路先踢人，再獻上超肉酸插水，球証又走漏眼！